2138搞乜連升成個星期

有古怪

因為我放撚咗

《經濟通通訊社27日專訊》香港醫思醫療（02138）公布，截至3月31日止年度純利約3.61億元，比去年度升約29.39%，每股盈利36.7仙，派末期息每股6.5仙及特別股息每股13.5仙，即合共20仙。

期內，營業額約18.37億元，增約40%，該集團指個人客戶數目增約23%至9.95萬名，當中新客戶增13.6%至5.75萬名。此外，內地客戶佔收入比例由去年度的35.4%增至38%，而全職專屬註冊醫生數目增35.9%至87位。

有唔錯增長又派高息，出左業績就多左人買貨
年尾睇好佢最小升到7.5

上星期汁左小小
依家高位唔敢再入

仲以為佢會跌番d，支持位都幾勁，又開始升了

我$6.1放左，依家睇住佢升升升🙈

7.85

上望15蚊

6.89